賤種蝗真係冇改錯名

賤種蝗幾時死

你d仔女死個時

捧賤種蝗嘅都係垃圾死全家